# Script List
### [1:RADAR MAP]

#### 1. -MobaLogicAndroidData.unity3d-

Pasang pada`Android\data\com.mobile.legends\files\dragon\assets\Any\android`

    Pastikan namanya tetap normal "MobaLogicAndroidData"
    Buka ML, tunggu sampai loading 70% atau muncul tulisan BattleEvolution
    Minimaze ML kalian, dan rename file barusan "AMobaLogicAndroidData"
	Buka ML, Selesai.
    

#### 2 -SystemConfig.unity3d-

Pasang pada `Android\data\com.mobile.legends\files\dragon\assets\Document\android`

    Pastikan namanya tetap normal "SystemConfig"
    Buka ML, tunggu sampai loading 70% atau muncul tulisan BattleEvolution
    Minimaze ML kalian, dan rename file barusan "ASystemConfig"
	Buka ML, Selesai.

*Note : Ini adalah cadangan apabila mobaLogic sudah tidak bisa, map radar ini akan membuat kalian DC apabila ada pemain lain yang DC.*

### [2:Other (Bikin MusuhLag) [DELETED]]
Pasang pada `Android\data\com.mobile.legends\files\dragon\assets\Document\android`

### [3:Drone MAP]
Pasang pada `Android\data\com.mobile.legends\files\dragon\assets\Scenes\android`

    Silahkan Pilih Path Vale atau Guivere.
	Pastikan Perizinan APL Mobile Legend anda sudah aktif 
	Sebelum bermain Grafik harus Tinggi/Hight (nanti bisa di turunkan saat sudah berada didalam battle)
	

##### Download Path Guinevere Dari MediaFire [Disini](http://www.mediafire.com/file/3qpg990j0b3yw3r/Script+Drone+View+Patch+Guinevere.zip "Disini")
##### Totarial Dalam Bentuk Vidio (Youtube) [Disini](https://www.youtube.com/watch?v=ghfSnfCHvk4 "Disini")

### [4:Audio]
Pasang pada `Android\data\com.mobile.legends\files\dragon\assets\Audio\android`

	Note: Merubah Voice English Menjadi Japan
	
